諗諗下好撚慶

尋日上中史堂，
我個中史阿sir話都吾明香港人啲思想點解歪曲晒，
佢話 身為中國人既思想就系要統一，話我地啲香港人剩系識得話要自由，吾肯同中國統一

又話自己愛國愛黨， 重話自己系共青團，

本身我真系好中意中史，但系好吾妥個阿sir點算

千萬不要忘記階級鬥爭

開名啦

之後有同學同佢講
話啲大6人落來香港搶晒我地啲野，
搞到香港亂晒，

之後個阿sir話我地港獨

重話佢都買吾到樓啦，我地會買到咩 WTF

本身開學個陣我地校長講明上堂吾好帶政治回校

但系阿sir帶起先算咩意思

共青團咪就係大陸撚啦，叫佢食屎就可以了，歷史話比我地知，沒有暴徒，只有暴政，當朝天子好就國泰民安，但衰既就會比人推翻，改朝換代